有無人confirm鎗擊傷勢如何

暫時已知
港台職員頭中鎗
1示威者頭中鎗